究竟係咪每個人個心都可以鍾意多個一個人？

人係天生多情，但係點解到最後淨係可以揀一個。 點解唔可以要多幾個。
雖然自己係咁諗，但係如果另外一半都有呢個諗法嘅話，我又接受唔到。
人類真係麻煩

你男定女？

仔

我明
自己都覺得自己仆街
但唔係想一腳踏兩船 只係感情嘅野唔係理性控制到

明明平時嘅自己好冷靜
一到啲感情位就會好易激動
好易受打擊

一顆心怎愛兩人

我覺得一個人平均可以鍾意2,3個人

我指一段感情入面喎

愛一個人就對佢專一啦

係咪只要人想，個心就會變得無限大

我指一個人同時可以鍾意到2-3個人

如果啲女人係咁諗就好，不過我都做唔到。
有資格要求人哋

我係唔明點解啲男人做唔到

其實係男係女都係咁
唉
一個心，分開了兩半。
三個人，怎能幸福過。

係咪試過有啲類似嘅究發生過

好想聽故仔

呢d野撚有分男女嫁？

唉其實大家都知冇分男女 只係例如被人hurt果個係男仔咁佢就會諗世界冇好女人 被人hurt既係女咁佢又會諗全世界男人都係仆街 所以。。大家心裡都知係人既問題

都係果啲啦 比人hurt得太深

當然有，男人天生花心過女人。
女人又絶情過男人。

我覺得好感多個人可以，但係鍾意只可以一個人

唉 個個嘅感情問題都差唔多

我發覺我係唔可以同時鍾意兩個人。
睇住其他仔做到，跟住又食曬兩個。屌！

我覺得個啲唔係鐘意

係淨係想屌女？

...